DSE唔夠分入中大 去深圳中大分校留學有冇得諗？

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

鼻毛你好慘，成日開埋呢d po

有幾慘

唔好送中啊，送咗無伏中，挽留

講笑

挽留成功

送中佢唔搞我 我都會俾佢啲食物環境毒死

保重身體啊

唔去就健康

自動送中